點解岩字無人屌！？

岩你老母

大岩蛇

正字撚唔識字